［護警藍絲助攻］淘大義士被POPO扯爛衫時你地食花生？

14/9 今日下午3:31分
小妹以真街坊身分保衛淘大呢個家園

一手拍下呢條片

屌曬你地班花生友

1) 當時淘大四處戰線，眼前只有兩名黑警，但仍能以武力扯爛曬男義士的衣服，場面不堪入目你地班花生友有無諗過如果被扯衫嗰個係女仔咁會點呢世仲洗見人嘅絕對唔可以再畀呢啲扯爛衫嘅情況發生

2) 單以兩名黑警的能力，本來不足以控制當時混亂情況。但正正因為有兩名護警藍絲助攻箍到義士條頸實一實走唔到，再加上左膠累事阻止阿嬸發攻拉走黑警，義士就咁被黑警、藍絲、左膠聯成一線向義士施暴

**值得留意：

— 東九龍一直係建制派鐵票倉，藍絲多到嚇撚死你 義士有難你地唔幫手即係藍絲、黑警嘅幫兇
— 我地唔需要捉鬼，但身處戰區一定要留意身邊人係咪護警藍絲，聽其言觀其行，保護手足係第一關鍵

3）義士被捉被打時，旁邊手足請盡力拯救救得一個得一個，只要見到落單黑警就盡一切力打尻佢地，唔好再食花生啦屌曬你地啊

（小妹當時只是單獨一人本身又極細粒，身旁無記者，除咗屌左膠同拍片保護義士外，膽小如鼠嘅我只能眼白白睇住義士被施暴我對你唔住啊）

但⋯我有高清原片在手！已睇曬主流媒體的live video 正正無呢一幕，除咗影POPO大頭的兩位中年手足外，當時應該只有我影到較大、更多的picture。知道你已被捕如果你本人或義務律師需要我提供片段，請你聯絡我

以下是片段中扯爛你衫的POPO number:
#2990

#15398

最後，支持私了藍絲廢佬廢嬸大家要盡力衝破呢個心理關口，淘大手足實在太斯文喇

光復香港
時代革命

介5介意組個街坊隊？

而家好多藍絲拉人見到好多人跑既時候有個藍絲求其攬住個手足就係咁叫班狗過黎拉佢，點知藍絲都比狗打左兩棍好彩手足最後走甩咗

原來你地真係當義士係condom
無人推仲要負皮

小妹做緊文宣組喇分身不暇
你有無入九龍灣之友TG呀？

我知我係P
但係咪無人理義士喇

推呀救義士

淘大義士

保護手足

P牌就唔理係咪

推到個白衫仆街

推